同過理智既女仔拍拖之後真係翻唔到轉頭

以前嗰個小小事就要人哄，明明唔係我錯，可能有時只係講句真話，例如：

Ex: 唉我琴晚臨訓飲左好多水，今日成日對眼都好腫
我：睇過？喂係喎真係好腫喎

然後就足夠佢毫不講理咁發一日脾氣

而家諗翻起以前咩野都要我哄，唔合理既事情發完脾氣，仲要我低聲下氣，唔明點解嗰陣覺得完全無問題，諗翻起都覺得屈辱，覺得自己好不被尊重

但自從同左現任一齊之後成件事係完全唔同曬

唔係話佢理智到唔鍾意聽甜言蜜語個種

而係佢唔會因為啲雞毛蒜皮既事，又或者因為你係whatsapp將傻瓜打成傻西而發你脾氣，反而係可愛又帶種知性既美。話無嬲就真係無嬲；話唔緊要就真係唔緊要

而且會經常掛住對方，會聽你講野，尊重你既意見；唔會只係表現自己最完美個面比人睇，真性情

我可以唔使再驚開口及著脷，唔使驚佢因為啲無聊事發脾氣，當然唔係話完全唔洗哄啦，唔哄又邊有情趣呢

諗翻起以前嗰個充滿奴性既自己真係好慚愧 ，亦都開始發覺自己頂唔順啲小小事就發脾氣既女仔

有無巴絲有類似既經歷可以分享下呢

呢種女仔係邊到搵到

高質，我都想有

羨慕

DREAM

完全同意
現任都係咁
已認定佢係終身伴侶

依家另一半都算係理智型
唔會好易嬲 肯聽對方講野
不過唔知係咪因為係理智型
佢好少表達／令我感覺到佢依賴同需要我

岩呀
勁撚憎d蠢女人同發on9脾氣女人

平時點樣都唔會嬲但係覺得佢有少少冷淡就即刻會發癲係咁搵位入佢
仲算唔算理智

我識過一條女係理智到完全唔撚聽你講花言巧語，屌你灌佢雞湯，完全係理智到一個點，btw 追唔到

唔算

理智嘅女人結婚還好
拍拖真係唔好搞

好心啲絲打咪鬼衝出嚟博認同啦 收兵咩

我女朋友都係咁

你又知佢一定青頭？

我條女都係 完全唔會亂發脾氣 佢有咩真係唔開心10分鐘內氹得返佢

你都識話自己發癲仲問人理唔理智

愈樣衰性格古古怪怪嗰啲唔知點解反而極有自信好自戀
我真係見過一個樣柒嘅人讚自己靚仔
啲女落搭先最神奇

我嗰個香港出世香港大

巴打 你不如講下邊到容易搵到呢種特質既女仔
賜酒

女it /engine 狗
不過呢種女仔鬧起交上嚟唔係人錦品。

利申：理性絲，已出pool

點睇男朋友因為打機發脾氣 陪佢打 佢出錯就冇事笑笑口 我出錯就屌撚到我訓係到 仲要我氹番佢

講到尾都係一個識扮蠢既聰明女仔

識揀一定係揀個聰明嘅女朋友

現任都係因為有經歷 唔會再咁小氣

但係之後會要求你要有事業心，好快就plan買樓生仔，逼你諗將來係點，質問你究竟有無打算

好羨慕

如果你想講理智同智商成正比應該會得罪地球大部份女人

唔係理智
唔受你溝姐

好同意
以前都同個呢啲女仔拍拖
慘過做狗
真係留番比伯母要啦
屌佢老母

現任都係
唔會點嬲 就好係m到真係好炆 嬲左都係一陣 講緊幾分鐘就會自動冇事 仲會道歉

做野個陣好認真 會抽時間應機
知道人地忙唔會無啦啦發癲要人傾電話

係根本唔想返轉頭

淨係會陪男朋友打機已經要讚

甜言蜜語洗乜你講
自然有第二個同佢講架啦

拍得多次拖咪易理智
同埋女人好犯賤
你次次就哂佢就會恃寵生嬌 甚至嫌你煩
因為慣左 講真有時我信港女係縱出黎
只要狠心一次半次唔氹
唔好理佢 等佢發飽佢 慢慢就會講道理

係
不過理智到分埋手

試過 散左啦但係

大撚把
不過好多都係你地口中話睇個樣就食唔落果批

同過蠢嘅女仔拍拖
再同理智嘅女仔拍拖
更加返唔到轉頭

如果係咁應該愈拍得多愈唔理智

眼腫都可以發一日脾氣？
真係有d 咁嘅人？

依d 港女真係多得你班垃圾男人縱出黎

咁我假設唔會知個個男仔都咁縱
總有一兩個會唔理佢或者頂佢唔順
慢慢就會知自己過哂火

我改邪歸正喇而家

然後就沒有然後了

了解多d性格先approach 唔係淨係睇樣既話
搵到呢類女仔唔難啊

明，你現任係我ex，你要珍惜佢

屌你老母 食INTERN女

樓主讀ust

同過好理性好男仔頭既一齊
但都係鍾意要氹既細路女多啲

巴打，請好好珍惜

利申：當奴中（婚已結）

你真係好理性 = =

唔好相認啦

利申唔係

完全正確

本身就頂唔順呢d 女,
好有尊嚴但冇女
再唔係就到我發脾氣,d潛在對象走哂

直至識到呢個,我講野做野都好free,做番自己想做既自己,搭巴士暈車浪可以挨佢膊頭做小dee dee,一時佢突然m到我幫佢買m巾,
由雙方都好火爆變到好包容對方,從對方身上都學到好多野
呢段感情真係令我地好開心好愉快

即使我係初戀冇試過外面既森林都願意陪佢走埋餘下既路
如果係佢的話,我可以放棄花花世界,陪你一生一世,希望我地會走到永遠

女人嘅嘢，越tum越野蠻
我同呢個男人一齊咁多年，以前會因為無聊嘢嬲，但佢極少tum
整下整下自己都無癮，會慢慢成長，變得理智
其實最重要係真係愛佢，站喺佢角度諗，唔會淨係諗自己，關係先會長久

利申：婚已結

Agger

先留名

Agger
制

太理智 既缺點就係
會太獨立 根本唔太需要你

利申：9up

理唔理智同獨唔獨立係兩回事

有咩唔開心? 帶佢去食野就ok
食完野就無左件事
就算仲記得都心平氣和唔會發脾氣

你開post讚我好咩

屌你真係好撚中

邊度識到呢類型好仔？

我女朋友係

係其他人前/係街拍拖時就好理性（雖然有時會發脾氣）但單獨相處時就勁嗲

真係好正

我女人都係 好愛我女人

識一個咁樣嘅女仔
仲要勁靚女
可惜關我撚事

知你有女巧威威啦

之前個ex係港女
港女果個唔係拜金 但乜都要人估 口不對心到極點 仲要極難哄

同感

行出街都大把，係唔夠中意你/根本唔中意你先會咁有理智。
話無嬲就真係無嬲一係佢係嬲都廢撚事，一係你無知。
男人係講真話出黎既生物，但女人覺得我地講大話；而女人係將d大話講到好似真話咁。

過咗熱戀期再講

其實太過理智既女仔 心入面其實好多野都好想做 只係理智制止左佢
面對感情既時候 就算幾鍾意都好 都會將一切考慮好哂先決定要唔要一齊
如果有一日 佢發覺你唔適合佢 唔係可以同佢長久行落去既人 理智大過感情 佢就會同你分手
所以記得好好對女友 唔好比佢有呢種感覺

女朋友: 你知我最憎講道理架喇

唔夠愛先會理智 就算幾理智幾女仔一鍾意人拍起拖上黎或多或少都會有d無理取鬧

其實事實係 如果一個女仔太理智
佢其實唔係好中意你 女仔點都會有時想對中意既人扭下計 如果各位巴打女朋友唔係間唔中扭下計要你氹既話小心啲

不過理智既女仔, 知道有D野你永遠都滿足唔到佢, 就飛你無糾纏

明你講咩
個種感覺好正 受尊重

同感呀😢

女友忙就唔覆機😢😢🍇🍇🍇

你自己on9就唔好賴埋其他人啦

講野啦
最多仔溝一定係八婆港女姣西
對住靚女幾多男人甘願做狗

咪戇鳩 見到個有錢佬比帽你戴佢都好撚理智嫁

我女朋友都係 我地讀慈幼果陣已經識

過份理智都唔太好 感覺好似唔依賴對方咁

痴撚線 佢擺明就係理撚得你死既心態對住你

同意

諗起以前拍拖真係拍到狗咁

如果過份理智就真係要認真審視下佢係咪真心愛你
下下都冇咩所謂 唔會點嬲其實係佢唔太care你 你講咩做咩係佢眼中都只係小事
連嗌交既力都慳返 所以先唔會無理取鬧
我之前同個唔太愛既ex拍拖就係咁
反而個陣同exex一齊好多時發脾氣都係想佢好溫柔咁氹返我 事實證明真係關你有幾中意一個人事架
利申真絲

我唔係要你同我講道理呀

我朋友就係極理性
可惜佢男朋友反而幼稚過佢
差不多分手了

樓主好幸福

留名學下嘢 各位巴打再分享下女朋友嘅好
想做個最好嘅女朋友

以前ex就係過份理智 最尾連情侶之間既激情都無埋 散左

Agger
係喺一啲大事大非上理智, 明白事理; 但兩個人既時候又會對你扭計

未遇過

所以同過喺兩者中間有平衡既女仔拍拖之後，真係唔想再翻轉頭

似係樓主個Ex太誇張先會有咁大反差

打錯一隻字都會發脾氣要氹

樓豬出完呢個post 實好多以為自己理智既弱智爭住認之後話冇人要

一齊耐左變左好理智
剛剛一齊乜都嬲 又話性格唔夾又剩
話我唔識講野
有次火火地我話
如果一句野你get到兩個意思
麻煩你自動揀好嗰一邊，我點會忍心講衰野
唔好要我係不存在既事上辯解

現在都會嬲 不過多數我真柒既時候

同埋朋友面前好理性好要面
有次拉撞親頭，同我啲frd一齊笑我
過左陣單獨相處既時候問我有冇事要呵番

比男人話我理智過佢
睇返啲留言話可能係唔太中意個男仔
我自己都有少少認同
但更可能既係理智話我知點樣去keep段感情所以先更加唔會亂發脾氣 同埋我本身都極憎任何爭執所以冇咩都唔會搵野黎搞
不過都同本身性格有關

都畀以前兩個男朋友話我當佢地似兵多過似男朋友 太冷淡 可以理智到為自己既目標放棄愛情而散左
中間係兩個都冇鬧過交 係極少極少次數地要佢地tum我而己

啱
情況同你一樣

我拍拖唔多 三次

而今次
雖然一齊得兩個星期
但佢係唯一一個女仔令我安心 會想佢做最後一個

雖然佢成日都話甜言蜜語唔使成日講
最緊要個心
但間中佢好掛住我嘅時候一句好愛我
真係冧左

又唔亂發脾氣
扮嬲就會一到咁上下就話講笑
以前女朋友 屌佢都唔知真嬲定假嬲
玩撚完你一排就話講笑 屌你老尾咩

我識過一個理智女 同佢嗌交真係唔係人咁品
同男人一樣咁理智講道理 又唔肯認吓低威
所以想知你同女友嗌交佢一般會咩態度?

唔難搵，不過個樣豬啲咁

之前個個係唔會扮，每次都係真嬲

我地係少鬧交到唔記得左上次鬧係幾時
我覺得鬧交既作用係了解大家滿意啲咩，唔滿意啲咩/價值觀方面既野唔同，想對方改 (排除左無理取鬧既爭吵)
但我同佢容易就磨合到，清楚對方諗法，經常都係理性討論，好少鬧交

我有少少明你講咩

之前都有個女仔frd 好啱傾 有學識有知性美 大家都有feel 奈何我揀咗另外一個 後悔到仆街

我女朋友正正就係呢類女仔

開心同輕鬆好多

女朋友就係咁

我知你見到
多謝你揀左我

最後咪又睇樣

啱

講得好

我係理智嘅女朋友
最尾咪又係因為太唔痴身比人飛

樓主真係執到寶 要對佢好啲

情緒病嘅點算

又唔係理智就一定好既 你唔知你ex想要一個痴身定唔痴身既女朋友姐

咁話樣唔重要既就當然係假啦，我只係覺得性格都好重要

紐西蘭

我係絲 同個理智男朋友拍拖都好幸福
唔會發少爺脾氣 有咩大事都幫到我
有事可以商量 我慌失失既時佢會安撫我
理智人萬歲

總會遇到個啱自己既

我係咁
不過男朋友唔中意 嫌我唔痴身 話我唔愛佢

太理智會少好多情趣

呢個真, 少少野都發脾氣真係覺得好ON9
最唔中意就係講錯一句野/講下笑 都可以發脾氣
又要氹又要乜又要物 煩撚到ON9
大佬 拍得拖就要互相遷就嫁啦 郁D就發脾氣 邊個頂得順姐
D女真係痴撚線 唔會恨拍拖而變到成個奴隸咁囉

點都好 理智女係
佢心諗既野太多 你永遠只係佢既第2 第3名
即管佢願意係你面前做小女人

利申 都係9up

女仔同理智可以同時出現架咩

我覺我唔係理智，係成熟

邊到搵呀呢D女

點解會有巴打覺得要人tum先代表佢鍾意你
我反而覺得鍾意你先會諗你感受
特別係知情你做嘢壓力大嗰排，有咩都自己搞掂
唔會下下chur條仔
咁唔係先至係愛咩

仲要每次發脾氣都會攞埋之前既野黎講，繼續食住個勢

你醜咪冇資格發脾氣 lur人tum囉

係我啊 愛我啦男朋友

可以，真係可以

Agger呀!!!

得罪講句，冇上一個襯托你點會知而家呢個好

點解眼腫要嬲 r頭

咁有腦的都會分到係咪無理取鬧的

所以頭先上面有巴打留言話上一個太差，落差太大先會覺得呢個好，我都覺得係
但就算有無上一個，現任既好亦係事實
所以會更加知道而家呢個好，會更加珍惜

偽娘

幸福

我都想有女朋友係咁

諒解佢先唔會成日無啦啦發脾氣啫
我都唔想佢因為諗點氹我而覺得有壓力同唔開心
利申冇點發過男朋友脾氣

日

駁唔到

理智嘅女多數都唔會發姣/嗲人喎
就咁睇仍然係啲情緒化但夠姣夠嗲嘅女先多人媾，多市場

但我覺得因為我太理性所以ex要飛我

True

搵到岩自己既女人好開心
恭喜樓主

唔關事
理智都可以鐘意人氹 關心 鐘意做小女人 呢d係平時相處同情趣
心靈上唔需要你根本唔會同你一齊

怕女友叻、獨立，社交能力好呢啲都係無自信表現嚟
所以有時話愈自卑愈大男人不無道理

同男朋友一齊4年幾
宜家先覺得要做個理智女友
會唔會太遲

太理智會唔識發姣

Agger
以前有時明明自己有正經野做緊，一時唔得閒覆佢就會發脾氣屌鳩我 （平時習慣秒覆，只要唔係秒覆就一定有事做緊／未訓醒）
個陣覺得又要兼顧做緊既事又要覆佢好煩好大壓力

點解我遇唔到呢啲

利申 sheshe 非tb

其實係咪講緊EQ？
用理智黎形容好似講緊rational

同蠢人或者情緒低既人一齊好難頂囉
郁d又鬧交唔開心，抑鬱，搵著自己黎搞。

又好似有啲唔同
EQ係講緊你控制情緒既能力，容唔容易發嬲諸如此類
但我意思係佢好明白輕重緩急，唔會因為當下你唔得閒理會佢而無故發你脾氣，明白事理
大概係咁

女朋友符合樓主講嘅野
爛口妹

越大越覺得呢啲女仔真係好正
好想識到

唔認同 同理智嘅女仔拍拖會少咗份情趣 更何況愛情本身就唔理想 每次都分對錯/明辯事非 對感情都唔係一件好事

所以我就話唔係理智得可怕，唔係完全唔洗哄，當然有時點都會有少少呷醋想你理佢多啲，
相方相處得舒服又唔會無左份情趣，我認為咁樣好好

你上面講個啲
好多女仔都唔會嬲喎
你個ex特別極品啫

負皮個啲肯撚定係堆垃圾港女

覺得自己唔理智但身邊啲人話我eq高
唔發脾氣 結果忍到好辛苦

信我，未拍過拖既人真心會身在福中不知福

無上一個野蠻女人襯托
樓主個理性女朋友只會比人覺得無情趣 平淡
然後就會因為遇到一個要人地保護要人地氹既女仔出現而離棄平淡既女朋友

睇錯做同弱智女仔拍拖

我都想我個女友係理智型

樓主要珍惜啊

理智唔代表冇情趣死魚架清理智係代表佢唔會亂發脾氣做埋哂啲唔顧人感受既野呀

慢慢搵總會搵到
同埋了解多啲個女仔既情格先一齊 睇佢點待人處事 咁會少啲中伏
如果最後一齊左發覺佢都係有無理取鬧時 千奇唔好亂縱佢 唔縱唔係代表唔錫佢 錫佢氹佢係要 但係當佢亂發脾氣時 最緊要唔好亂認錯亂氹 如果唔係佢最後會只變成一個極自我中心不可逆轉既臭閪 你就有排受
不過講到最尾 都係你自己都要理性同識諗既如果你自己都係亂9發脾氣嗰啲 就算搵到個理性女朋友 佢都會頂唔順飛9你

咁多唔理智亂發脾氣既女人走出黎老屈人地唔夠愛黎合理化自己既

佢地好鐘意用冇安全感黎做亂發脾氣既藉口大佬呀 冇安全感咪搵出問題根源 再去解決囉 淨係識嘈嘈閉有撚用呀

佢地又好鐘意話係因為愛先會發脾氣我真係聽到黑人問撚哂號明明係自己唔識控制情緒 都可以咁樣合理化自己

佢咁on9 你再繼續一齊 你有排受喎

分手你就覺得理智有好過冇

冇好過有

拉登多左好多港女

女人係冇理智
你呢個真係千年一遇

我就係想講呢樣

條女勁沈迷名牌可以點算
佢想叫我送個成皮既包包

換畫

係 如果以無安全感為由發癲係好蠢既行為，有邊個男人鐘意麻煩發癲既女人？成日帶負面情緒出黎既人只會嚇走另一半同比壓力另一半，本身幾鐘意都會攰架。反而做個理性d既女人，識諗既體貼既，善解人意，對方覺得相處得舒服自然會好鐘意同你起埋一齊唔想走啦 搞咁多野做乜 人地唔會因為tum多你幾下就鐘意你多左，而係調返轉，變左係當交貨咋，女方只會越黎越不安，當有日佢攰到唔再tum就玩完。

一個願打一個願捱既關係絕對唔係d咩理想健康既關係，唔好覺得自己發脾氣因為好愛對方，而對方會忍自己tum自己就係愛自己既證明，撐唔到幾耐，好多都變為一齊而一齊架咋。健康既關係應該係雙方都舒服 互相尊重同為對方著想體諒，睇呢個post好多巴打話好愛自己女友因為女友理性識諗，就知個分別啦。

佢仲讀緊書

已經沉迷左既好難叫佢停手
佢身邊啲朋友都係成身名牌？？

又唔係 係佢自己follow 好多ig shop 日日狂睇

讀緊書都已經咁 仲得了

佢鐘意名牌係佢既事，自己儲錢買囉，買唔起就收皮，點解要你送？呢種心態當你係提款機多喎

最難搞係佢會話邊個邊個條仔又送d 咩靚野比佢條女
跟住就話你睇人地對佢條女幾好

啱呀成日亂發脾氣嗰啲 其實好睇得出佢地都係啲自我中心同唔識喺人地立場諗既人 佢地唔明咩叫互相體諒 淨係要對方單方面體諒佢

呢個人價值觀有d問題，非常物質，你認真諗下係咪要個咁既人同你行落去

提款機過唔到世

無錯，最後chur到對方話要分手先識後悔
呢d人多數睇得偶像劇多以為喊苦喊忽tum黎tum去搞呢搞路先叫愛情，互相尊重相安無事就叫淡、唔夠鐘意。

我覺得自己有能力負擔先去買係無問題，唔係一定要送野先顯示到愛既
真係要講下，當您提款機咁好難走得遠，除非佢唔想同你走遠特登扮聽唔明你講野
當你作為一部提款機暫停服務既時候，佢就轉過街口揾過第二部咖喇
詳細你地相處情況我唔清楚，但巴打要加油

拜金女咪你地縱出黎囉屌

所以我上面都講話佢係兩方面都平衡到既好女仔，唔會令你為難又有情趣

好似一開始既時候因為佢太好，我一時忘形言語中多次提及自己個ex以前點點點（係我on9既，勿屌 ），

講講下發現佢唔出現無咩反應，我就get到佢原來都會呷醋 ，
但佢個陣無發脾氣，我亦都哄翻佢，所以都唔會好似巴打所講出現無情趣同平淡

最後我自己睇法係，就算我無食過味千拉麵，我去到日本一樣會覺得佢地啲拉麵好撚好食

同樓主女朋友一樣都係理性型，成日上網睇男朋友最憎女朋友做啲咩，之後通通都唔做！唔發脾氣、唔太會撒嬌、唔會煩住佢、會自動AA！但到最後ex因為我成日都唔依賴佢，同我拍拖無咩趣味丶激情就畀人飛左
之後自己都反省左好耐，發覺其實理性同任性之間真係要攞個平衡

唔好發脾氣，但要撒嬌
呢d好隨心，例如得閒無事行行下好開心咁叫下佢個花名同攬住佢/q實佢，放工約左佢就臨放工前一兩粒鐘好期待地話好野好想快d收工見到佢，唔開心果時佢唔係身邊可以話好想攬住佢之類，被掛住被愛被需要既感受男人係要有，鐘意佢掛住佢呢d感受要正面地表達出黎，收埋收埋就太悶啦，但表達同時唔好帶黎壓力（即係可以發花痴式地講好掛住佢但唔等於佢忙果時要chur佢秒回bit時間出黎拍拖）
個人覺得理性同情趣係無矛盾

正解

就算無ex，上下連登或者聽下朋友分享感情生活，有時都係種反襯

樓主你地一齊咗幾耐先？港女病最遲可以一齊幾年後甚至結婚後先發出嚟架

千其唔好買比佢
我自己都從來唔會叫男朋友請食飯定送野比我，所有野都係我地自願想送下做獎勵或者慶祝d好事先會送，如果佢無啦啦送幾百蚊野/我送幾百蚊野比佢都會覺得無功不受祿塞返d錢比對方，會錫住對方d錢，無論讀緊書定出黎做野既時候都係咁

就算我家姐男朋友好有錢成日想買野比佢，我家姐都會叫佢唔好買/唔收放住係男友度先

你女友夠膽主動lur你買都未夠，你話貴都要發脾氣係咩料 完全當你老奉一定要買比佢既心態，呢個心態超唔正常，如果佢為左個名牌袋拎你地既關係出黎要脅你嘈分手既，咁既女朋友，衰d講句 唔要都擺，巴打會搵到個更好既

佢對你理智姐

真係有？

真心好煩 阻住人睇post

係唔撚中意你 先費撚事你口花花 係正既口花花邊尻個女仔唔撚中意

屌 完全係軍備競賽港女版

bingo，樓主果個聰明而又識相處之道

縱壞曬

點撚算好

早飛早著

我嗰個肯定無港女病

咁如果男朋友全日都唔搵你，同你出街又掛住同其他人whatsapp呢d情況呢 ？我因為男朋友咁對我，同佢傾過，但好快又故態復萌，早兩日忍唔住因爲同樣嘅事發左佢脾氣，佢有哄我，但第二日d態度又冷冷淡淡。我已經好後悔發左脾氣，但佢勸極唔改，我真係冇晒辦法

如果係咁呢啲已經唔係性格問題，係佢自己肯唔肯去改，惰性問題

屌 反而我條仔先係好唔理性個個
日撚日好似湊仔咁

高質

你條女係成熟

一齊左幾耐？幾時開始佢變到咁？呢種事loop左幾多次？佢有無講咩解釋佢感受果d？

On9 理性嘅女仔一分手就無回頭 氹都氹唔到
不過諗諗下 根本就唔關理唔理性事 因為女人就係會9叫分手好決絕

三年啦，其實由一開始都間唔中係咁，只不過以前有更大嘅問題，所以未試過為呢樣野嘈。佢話覺得全日唔whatsapp都冇問題，我聽到之後除左好嬲，就係好絕望，喊住咁問佢：乜你唔會掛住我架咩？
我已經歇斯底里，但佢好似覺得我好煩咁。沉默左一陣先哄我，我好後悔，我好驚佢覺得攰......
我第一次拍拖，真係唔知係佢已經唔愛我，定係佢性格問題。

脾氣好 善解人意姐
最緊要 佢同你講你有咩唔好 要好好改善/妥協
如果你因為佢脾氣好 而唔主動改/拖得就拖/懶理
佢心都會覺得你唔尊重佢

我自己覺得唔好假定一d野 例如假定佢一定要好似熱戀咁日日都要掛住自己，唔係既就即係唔care我唔再鐘意我，呢種假定好多時會複離化左一件好簡單既事——可能純粹佢真係覺得都三年穩定左就whatsapp有野傾就傾無野傾唔傾住都ok，就係咁簡單，同鐘唔鐘意你可能並無關係，但如果你假定左上面果d因果關係既就點諗都會唔開心 咁就成日嘈。若果佢真係覺得唔為wtsapp而wtsapp係最舒服既，而佢唔似係講大話求其講個藉口既，你咪當係佢性格黎，接受同調節下個相處方式，唔好執著太多於大家幾耐先傾次計，而係著眼於珍惜大家見面既時間同創造多d開心既回憶好過 相處得開心自然想搵多d你

再比個例子，有d人會話男仔送自己返屋企係想見耐d，假定左呢個同錫自己有必然關係既野，之後如果自己男朋友話攰想送到巴士站就算，個女仔就開始諗好多野：唉你唔想見我耐d，唔夠鐘意我，人地d仔個個住極端地區都送到上門架，一定唔愛我淡左啦，複雜曬，但其實純粹真係個男仔攰想早d返歸抖 如果呢d位下下要去無限拓展同執著既就日日都有野嘈了

而家可能你地有點唔同步，佢覺得穩定緊（呢個係排除其他已經原因eg 鬧交鬧到討厭左你呀/有其他女既咁講啦），你就覺得要keep住熱戀咁，但你地似乎係呢樣野並無一個共識同默契，中間好多亂諗同誤會，咩都唔知就咁要是但一方一味迎合對方理想既相處方式就點都辛苦同會打回原形，如果雙方仲係想行落去既，試下一齊討論一齊諗下，坦誠傾下大家最理想既相處方式，等大家互相了解下真正既想法，搵個大家都覺得work既方式相處 所謂鬧交要鬧得有意義，唔可以得嬲同tum，要有討論同共識（真共識，唔係就曬一邊）

扮撚明條仔唔識尊重人啦，關穩唔穩定乜事？
同邊個出街都好，唔玩電話係基本啦下話？

上面回應緊無日日whatsapp呢樣野，唔係回應緊出到黎whatsapp喎
出黎都只掛住whatsapp就緊係要話下，除非係公事果d無得避既野，但呢樣野就同感情好唔好關係好唔好無乜關係，所以無乜野意見好比就skip左

我男朋友都係咁講我 男人都鐘意聽花言巧語

好多謝你打咁大段分析比我聽
可能真係性格問題，我需要好多陪伴同溝通，黎肯定佢仲愛我（因為以往我地發生過d事，分開過），我知佢有努力 佢有時都會主動搵我話掛住我，但當佢某段時間停低唔做，我就會擔心佢變番以前咁......我知女人真係好煩，成日亂諗....
傾就唔傾啦，有d問題如果暫時未諗到點解決，我寧願唔再提，我會忍住唔再發脾氣
至於佢出街掛住whatsapp呢樣野，佢應承以後唔會，我會繼續相信佢

頂 男朋友都試過打錯字叫咗我傻西（佢想打傻豬）
我同過一個大方理智嘅男仔拍拖都返唔到轉頭
以前男朋友咩都可以嬲一餐，
嗰時同你一樣，覺得唉自己錯咗要哄佢，
依家諗返都覺得自己無尊嚴。
例如：佢話我朋友靚女，我覺得無問題，因為佢真係靚。
我有次話佢男仔朋友幾靚仔著衫幾好，即刻黑面唔出聲，然後whatsapp 佢個好朋友（女仔），「都唔知我女朋友做咩撚野，冇腦話呀邊個邊個靚仔」。
痴線，嗰時佢個無腦女仔朋友成日盲撐佢
之後依家男朋友超級大方唔計較，唔會發我脾氣，有時唔小心講錯野佢都無事，因為佢知我講笑。

agger 講笑都嬲一餐都唔知jm9

同意 ex就係

呢個ex

恭喜絲打搵到個夾嘅

以前個個成日拎我同人比較
做幾多好野都好，可以因爲少少事就屌9我抹走我既好野
講下笑又話有咩咁好笑
扮下呷醋又話我小器
佢唔比扑野，想同佢認真傾下又話我dirty
佢唔開心我tum佢就鬧我唔識tum,我唔開心就話唔想聽我放負
我講將來又成日話愛情無絕對，隨時都可以分手

而家個個完全相反
勁善解人意
欣賞我優點，對我為佢做既野會好珍惜
同佢講笑講黃色笑話會笑著話我
又明白sex係關係重要既一部份
我唔開心會理性同我分析，會為我打氣
同佢講將來佢會認真同我傾
可能初戀既女仔係好d

你呢 搵到未

ex係咁既女仔 但冇好好珍惜

巴打我同你一樣
所以我會揀姐姐

留名

呢個真呀 有時候唔係唔愛你 但係講下笑又嬲 又以為自己好成熟 唔就她就發哂爛咋 她自己做錯要人發哂脾氣先識得認錯 不過好彩現任好得意 又善解人意

我有兩個女仔fd又係理智到乜咁

一個友達太高而且有男友
一個係我ex

屌
最後你班男人咪又係睇樣？
靚+唔理智
醜+理智
你明知靚係臭西港女咪又係衝埋去

我都明呀
掛住你都講唔出口
最多一見就攪實

收皮啦屌，發老脾就發老脾啦，搵d垃圾理由包裝

將自己既開心甜蜜建築係諗爆頭都唔知點tum好既痛苦男友身上

agger 遇到真係好好彩

咁讚我既

根本香港女性地位係高過男性

初戀男朋友又係咩都嬲一餐既人
同一件事，佢做就覺得自己一啲問題都冇
我表達自己感受，佢仲大聲過我喝返我
我做既話，佢就發哂癲咁
同佢講野又好似玩踩地雷咁
傾傾下都會冇啦啦嬲
所以講野又會好小心翼翼
果時細個，為左呢條友冇哂尊嚴
而家果個好好多
識大家體諒又唔會chur人

佢細過你

女友理智又唔癡身，留名睇等飛。
利申: 試過

我個fd係呢d case既女方，佢話覺得好尷尬好尷尬覺得好樣衰被識既人見到 膊膊頭呀拖都唔比會扭擰地整開男朋友隻手 反而一街陌生人果時佢地就好癡纏（唔小心撞過 ）

Diu我都係咁
係唔想比人見到有反差？
我平時resting bitch face

怕羞姐我覺得

我都無講過樣唔重要
同埋臭西性格真係不敢恭維

人既價值係自己比自己 公屋又點窮又點
有錢孝順下老豆老母好過啦
佢已經物質化左 你唔買 佢搵到個買既人就
就會話唔夾 你比唔到佢想要既野佢

唔出聲代表有情趣
適當時候扭計 爭取番個主權重要d
唔係個個都好似你咁get到女朋友唔開心
一個勁抵得諗既員工 個老細只會想洗盡佢

做fd都驚，仲要做gf，自殺咩

就係太理性先搵唔到個岩自己呀

第一 一睇就知某d男仔好厹 肯定唔會理佢地
第二 理性就不會撒嬌 無得令男人覺得自己好重要
第三 有d男仔好似唔識大個咁 仲係好唔成熟

講住呢d先

第二點